[I/A] LAST IDEA ラストイデア (163) 我入左弓道部 入面全部用槍

官方上Famitsu果陣話《LAST IDEA》係平成跨越時代既垃圾驚

官方網站 :
官方Twitter :
YouTube :

【攻略網】
<-好多伏資訊
<-已冇更新
<-已冇更新
<-已冇更新

裝備檢索網 :
裝備技能模擬器 :

【開催中活動】

レジェンド装備獲得チャンスイベント
■開催期間
9/9 18:00 - 9/11 23:59

【活動予定時間表】

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME
③得係連登仔玩既GAME
④歐洲人曬命GAME
⑤非洲人唔撚應該玩既GAME

【連登宗旨】
① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果
③ 自私刷既撚樣食屎啦
④ 總力戰用 【龍/轉/訓靈】 個D仆街去死啦
⑤ 拍賣有人同你1蚊1蚊BID既話,條友一定係連登既仆街
⑥ 真男人至少要有一隻男角

【常見問題】
問 : 新手玩咩錶好
答 : 唔係骨就好

問 : 集會所點入
答 : Search 集會名 > 904
基本日日清潛水/非活躍/唔出聲

問 : 拍賣搵唔到自己想要既野可以點?
答 : 連登大把撚樣MON住,出完聲幾分鐘就會有人水魚價放上去

問 : 點解要成撚日RESET力/技/魔

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

5大神器 缺一不可

我入左弓道部 見到入面D人都係拎槍

60水刷到得返10水 海岸 狼2邊打
得1件勇甲 1隻白狼手

其實如果專一少少打 應該有十件勇甲唔係講笑

真
我都7件勇甲

然後死靈idea就冇水刷

晒命巴今日第一留言

Ebra:任課ga wo

黎緊有GAME玩
可能棄LI了

媽 我唔撚打啦 生粒粒都收貨

刷水路未震過冰雷以外嘅drop up裝

我會打埋個物耐上紅字
30%物耐真係一件頂3件

咩game

30%物耐 lm

不打了
差個4%
再打落去個價真係同買過件無分別

29.4% LM

全20 29.6% LM

我留意左你好耐...

4碌水3件精銳 我也是醉了

我唔撚打啦 ....... 750 all day

其實唔打海岸真係無事
岩岩又一隻勇戒了

死靈idea女裝如果唔sexy就打嘅價值都無

又有理由返機戰

留名睇輕鬆solo 黑2

未離開過又點會用返呢個字

呀貓同遊戲都係機戰巴

咪屈夠唔夠膽po idea個人表岀黎睇下邊個on得多d

點睇
利申新手

㩒左上角icon 向右碌到最後

想睇

同時on 無衝突

同時on又點會淨係叫機戰巴呢

身在漢營心在曹

啱 身在機戰po心在idea

但係你身在idea post係咪即係 vice versa

190攻速

點跟...

個爆傷率solo黑龍2唔洗爆傷?

唔洗
試過推高爆傷炒到仆街

估唔到+20勇甲仲咁有市 垃圾屬都咁多人bid上7萬up

咁係咪要一套攻速玩轉 一套爆傷玩槍

都係黑龍介要整4隻姐
其他位都用唔同裝

愈黎愈難跟上 中途轉玩死靈可能係唯一出路

轉男角先係唯一出路

召喚 依xx

頭先想抄你槍弓鬥 點知一入去變返槍二斧

點跟

出槍啦

我留意左你好耐

我留意左你好耐 你前兩日明明仲屌晒鬼
點解而家曬甲又曬槍

屌 打撚咗成日都出750
想要把3連槍姐

冇玩背水弓了

咁我個盾點算
聽你地講背水好多缺點

點解我開始唔震 其實係唔係完左drop up

蟹左

幾錢

第5件

同你班課長同RJ人玩同一隻驚真係好大壓力

我唔識活用姐、呢到其他大佬用到出哂水

件勇甲差全防無顏色 幾次都唔上 繼續打是否不智

① 有白字的裝唔會用,點撚樣用?
② 用白字裝備的人會生粒粒,生耶蔡花,生芒果

打啦
全色裝係男人的浪漫

7彩無全能
呃唔呃到人

5000

等市面上d 5000蚊貨清曬先
未drop up 前我睇過冇全能都有15000

第6件
關左震動提示之後 超好震

冇震動仲叫震？

黑2 2300

試槍

最後一小時

我唔震左成日……

海岸尾水先

海岸750都無 不了

岩岩試左幾支水
全部都係戇鳩野
即刻返轉頭入返城

唔係要依件呀

全20勁呀

加血靈好似有巴打話唔勁
用左佢就要用2個位換ss補翻勇甲減傷
2個位換60物攻同30%暴擊傷
好似仲虧

最後打多5場震咗諗住有得標尾會

DLGH 又係精銳

想問 呢把係唔係 劍氣劍？
我見我頭先尻洗海岸果時 一次劍氣都無見過？
btw 打左把 得吸血橙 19連擊槍 都唔知打定賣

全部人都話海岸壞L左呃人體
巴打仲走去送體

要用劍職嗰嗰平斬技能(無冷卻嗰嗰)

我打狼打咗十幾條體震既野一隻手掌數曬夠呃體

ching打幾星
我用細帳打
先發現好似低星難出過高星

我而家係咁

+11 +14 +15 無+20

小弟退左遊 近排等錢洗
想問下宜家啲綠石賣緊乜價 估計身裝都仲值100000石

狼4

5000 5000 5000 = 15000

唔係呢個劍波
係無冷卻嗰個橫斬

開

入

其實用骨打死靈試練塔5都係一堆0係咩玩法

3件白狼甲 2件白狼手 過多排先賣

仲有冇位？

要轉

槍係刺呀可?

HI

drop up完仲未有死靈idea消息

caling ali

想問下呢個盾咩標啱用？

se好野

黎

紅SS

我都打左2個出殷, 唔知有咩用

十幾條體以呢度嘅標準……只係熱身，冇嘢出係正常……

-1轉

有無人知 火手個日文點打

用左幾萬打勇甲8次冇全能

我都差唔多 最後放棄直接買+20

打黎賣?

火手指邊隻？
紅焰？

係呀 你地轉用果隻

re

打到件刺黃勇盾19%點知重洗多左

こう

....................................................

?????????????????????

thank you

下場

一入就cut左

你地三條友都夠做,我可能會訓地

岩岩唔係你訓

係震都唔撚震

我夠做??

好低傷

係咪要轉番玩槍二斧

死到唔想玩的
iktf

回歸初心
專心玩轉轉轉算

斷

個粒粒盾咁就90k仲未完

第4rd 一入個位次次一車骨出黎

想玩平A槍
係咪用曬弓IDEA裝+剛力盾+3連槍就得?

想收石 屌 打到件勇甲用唔到

轉轉 轉玩平A
係咪劍平A會好D

賣綠
80=10000

打擊照用住先

係就快
5000比人掃晒就冇

屌你咩 快d買啦

依家D 5000要BID, 想直接收都唔得

唔好意思 打擾大家一陣
小弟想賣隻岩岩刷完光劍裝年代既帳號
我諗啲裝都仲值啲錢
體水仲有15x支未用
有興趣既Tg我 加好友睇裝
希望賣到$1500左右 可議

真係好奈冇玩 屌都屌得細力啲

dropup第一日有個好多黃字既石化槍盾先50000
個時無石買
雖然而家都係無石

漏左個tg

石化槍盾 係邊樣?
有無圖

有無人要

sorry 講到一舊舊
我意思係剛力盾
有SS

排行榜

其實平A槍同平A劍 差幾多?
個個都爭住玩槍唔玩劍

由轉轉 轉去 平A槍, 成身裝都要改做刺, 好撚辛苦

平A劍快刷屈機

冇30萬石其實唔轉好過

唔震,weak

嘩 正wo

幫我買就可以有了

有冇黑龍臀?

嘩
跟集會 d 大佬裝
我隻垃圾轉轉工solo到黑龍2

連登第3人

想要斬佢就比橙刺我
明玩我姐

我個閪盾
第一下打直就出橙斬
打左8 9次先有一次白刺

打多下變黃物理 唔知收唔收貨好
始終同斬倍差成50%

屌我個心態就係咁
打到299%白刺,我當頂物理

weak

你用吉都得
我想試下隻轉

槍鬥盾吉吉

cut左 入

打丁巴要諗下點執

發生咩事

賭腰仲有無人買的

全20斧都係幾萬

7500$一件買左3件 打直成功

整左全20 槍 仲勁撚過我自己果條

咁就射左500萬金

正wor

槍邊有人用賭腰

非進取型會用

開背水好易死

我頭先鬥弓開都冇事
點解你鬥盾會死

搵唔到個平衡點
先決條件係生存

所以你咪世界第一

我都係收收皮先講錯野

但到你搵到平衡點唔死

火力又會低到仆街

有違背水之意

而家唔開背水了開加護穩過先

斷左

等下輪

打個丁先 130 開 ok?
跟手訓教

Ok 未

都係訓先

沖涼自私單刷個5連光3震咗1下
點解唔係光腰

岩岩整左個盾 好撚正
用冰反擊可以冰9d 怪

904長期滿人..排隊等空位....
得1個Ac
Game名スーリィン

已清

阿里人game入面咩名 搵左幾個集會都搵唔到

25000 買左個ss 剛力盾玩槍弓鬥 仲難玩過槍二斧

sk

uktf

sk唔係機戰巴咩

我終於明之前點解部長咁勁裝都過唔到黑1

唔係 jk同ck先係

總力戰呢D一開始就比你開背水任吉既CASE唔同
開頭又冇小怪,出得黎都比你吉死左

但打黑2呢D有唔少問題

太多小怪,道中背水好易訓
CD問題,除非頭4RD唔開背水,否則見黑龍時多數都係CD緊ON99
要谷防保命,但就會谷到火力仲低過斧2槍,無咩意思
冇左回避50

吉打得單隻

黑龍太多小怪

你清唔切的

唸到好能乜K

JK = 機戰巴
CK = 舊課長搵志平>而家既機戰巴
SK = 阿里巴巴

原本一直誤會左 jk = ck = sk

收石
TG :ELYSION

阿里以前個ac 晴豬無玩啦 見到仲係80LV

唉 黑2 SOLO 轉剩最後一條血
又有排執

官方封左 好似係

連登第4人

cheat too much

差最後一塊拼圖
自己個倉底未搵到頭用咩

架仔話月尾個レリック拡張係腎石可再強化上去
5000萬 + 2000藍礦

近戰頭黎黎去去個幾個

等緊拍賣有無人放又平又靚既賭頭

比尼到D人吹奏完 仲想執到又平又靚既野

聽住先

唔係全skill個d其實都好平

依加用緊畜牲粒粒反頭
龍技 SS 回避 斬 魔
成件事完全錯哂

琴日見到個唔記得bid

唔係全skill點用

扮工團？

拍賣有條撚樣放緊個全skill吉頭
好撚正
但佢長期放7萬up

點買

sure

no event就是黑2

打錢

你開

2?
ali?

打住等人

開左？

10連FULL AUTO
換晒龜裝

死idea有消息未

乜9都冇

我又入黎龜下....試下龍2又可以嗎?

FULL GEAR了?

求MP靈 @黑氣石

我轉靈....好快入...等我 orz

冇晒MP了

升中四了， 還

想問下個exp地城係唔係冇左, 開左新人諗住用d卷但發現冇左

最快聽日
否則就後日
再唔係就星期一

星期6日先有

無活動 唔知打咩好

黑龍打錢
光龍打腰
冇了

黑氣石大佬袋緊錢入你袋

1.5黑龍1好了

冇野做最好升腎石
仲差1600萬

之前hea玩 存左千幾萬 之後活動打直/合賭裝 用哂

真係...好難打 ORZ但....都係多謝大佬CARRY

想問一下平A劍除了用冥府劍之外另一把用什麼？
用呢把嗎？ ドラゴングラス

係

YES

合賭裝 d錢好快冇撚晒
3x萬一件

你轉轉
難係邊

難在入場前

我冇睇佢咩裝

難在....有人肯俾機會

你地轉轉撐迴 係唔係都係靠2連鏈同防腰？ 原來我果隻差好多先滿

係
個條叫返防靈腰易分d
一陣以為係altema個條

大佬...我都係去返龍1...唔搞你地好了

執返高d血同攻速先

?

攻防mp靈pls

收到....知道

唔係背水
你1lv都ok

防靈腰好鬼貴 依家石仲少過鑽

有無4人場
2人要mon

放石唔貴

咩事

100=1

冇mon

轉唔到條龍

再連食

ali呢

計平你囉

唔收啦 上次收左廿幾萬 轉眼就用哂 有石就身痕 瘋狂打直

岩岩打龍1 出左呢件 如果個hp 打埋做屬點 會唔會賣到d 錢呢？

+19 20先值錢
仲要睇時間賣

都要睇下出全幾

你好似收收埋埋都幾百萬可

而家係咪一身都是上色裝

但如果係 全19-20 ...自用又好唔好呢...

諗唔到有咩錶要用佢

佢件野好尷尬

打直有全20 但其他全白既易d

定打直其他全色 但冇全20既易d

答唔到

全身粒粒...

我唔明ta點解要用佢

用冰斬身唔係用大力

我當平a劍/轉轉會用佢.....orz ....全技 全點 ...光斬 orz 全耐...
點都有用.....orz 咁如果唔係...都係轉返勇甲??

平A劍係咪一定要用3波手?
想用狼手多過3波手

冇勇盾黑1都炒車, 用勇戒出勇盾少一個三連擊仲蝕左

打黑2唔用劍氣, 所以用狼手

收到....明哂....打到19-20 放下30000 睇下有無人要...算...orz

之前玩大劍轉自high用

最緊要....打直佢可以清緊之前d 粒粒衫 - -

衫我而家用黎用去得3件

勇甲
龍甲
冰身

我覺得前者易d

等睇又有人po打直20勇甲

冰身即係?

我都係用有全20既黎做BASE

全20個行RANDOM最多

龜吉好似冇訓

呢件野CP值好高

吸MP
爆率8攻速20

拍賣5000 大把貨任吊

無

養2隻人 兩頭唔到岸 john唔到黑2

18000HP 勇19 SS18 回50

龍1手

雙回橙杖

請問"見ないで・・・の心得" 呢個技係有咩用?

遠攻打你既敵人會盲

まーた攻撃速度赤の豪腕に高値つけてるアホいるよ
啓蒙が足りんぞまとめサイトこのレスまとめろ

拍賣而家隻攻速狼手都咁撚貴

唔該, 再問一問42LV左右去邊升LV CP值高D呢

應該都仲係妖刀果關....4體1000 EXP

好吸引，好似基本唔駛再打直

有冇關卡名呀巴打?

想快既山賊都得

狼手緊係要雙爆....

係喎，原來佢爆率爆傷上限高D，謝謝

得手有爆率去到9%

但攻速件件都有25%咁制

洗左做頂攻速 驚再洗變詠唱

再打

??

想問一下狼王日文是什麼？謝謝

狼王の豪腕 (おおかみおうのごうわん)

2連果位都打到傻 17 15 10 15 17
打直錢夠我買隻最頂了

呢個網
你CLICK入去你想要件裝到
佢會HOW平假名

打?

上晒色雙爆 既狼手
10萬貨黎

打緊

咁半頂貨
尋日見有隻10萬貨 賣7000 我諗左幾秒就無左

總會有新人唔知價求其放既...

謝謝

我隻狼手
我要攻速

生粒粒

最重要個2行粒到咁

男人生粒粒都無所謂啦

極危險

很想要吧

ALI入?

2轉進取D

然後個場就得返2轉

佢地轉得死
冇問題

2人無得full auto

ALI:2個人轉4個人既血量 仲要冇1.5倍 搵笨既

你入佢做槍

你一直唔係AUTO緊咩

咁我gc刷住先

要手動架咩

有望下有無轉到離罩架

攻速太高

離撚晒罩

龍1甲褲, SE老母比狗屌

放AC 全包8000 唔連綠石7000 大量裝備 多種搭法
TG:ki88888

收嚟做GM機會難得

痴線gm都棄

雙85 單80 單50 放到幾多

係咪要轉返飛斧

又離罩?

飛斧先勁

要睇裝, 空身我諗3舊?

行埋去堆小怪
一轉未吸到就死撚左
cls

一開波要飛一陣斧等怪聚左先轉唔會離罩

你打未

死，冰，龍，吉 齊裝

未 晏晝先

咁要隻槍頂10秒

即係得一套用到

2人既話好快就轉 唔會做飛斧隊

射左波 去食飯先

你咪又自私刷

打多4場LUNCH先
LUNCH完繼續

係囉

ok

巴打~我練緊兩個副角~LV45~會刷哩關到LV50~有興趣一齊刷~

有靈既話頂100秒都得
而家硬到仆街

用左部長個頭穩到仆街

信念巴

新人

SE真係唔撚做野

收十萬石 700

睇中邊件

諗住收隻狼手，二連鏈

遲下換隻爆傷龍戒 跟你裝

我係咪應該將把劍打返攻速

如果平A劍 / 槍 都唔洗用3波手
轉頭賣撚左佢先

點用你轉緊個陣會無啦啦停低

飛2下斧

又再轉

我留意左你好耐

無mp掛

我而家套吉

no need mp吸？

靠隊友MP回靈 好似係

有mp 0 wo
但我琴日打完條龍仲剩番44 mp

可能係我攻速太快， 減番d應該冇問題

我係隱藏式玩家~哈哈

谷返雙爆la

龍2手

又手

賣石 2萬160
tg: noideanow

手都冇乜價 上哂色先放到2萬幾 3萬都放唔出

講緊係 爆傷橙埋

快D出3, 唔想同D課長鬥爆水

再上去真係要落D功夫, 要出到一野收晒轉同吉皮, 剩係加血加攻冇意思

想問 一陣會唔會維？

你地都食晒第一水

SE一早放緊中秋節啦

遠攻唔會有出頭天

食唔到, 同黑氣石刷成日唔震

G持攬炒

40000 pt先出個22.8攻速
得返30000

生粒粒點用

agger 冇賺過

長抱著打錢心態而戰

咁要SE出新裝既IDEA先有機會SS同回同防都唔得既話 又冰唔住

又唔洗太難, 最簡單可以近身定時出一下必死攻擊就得

再多D花臣就學光3擊飛+暈

根性

一擊必殺 根性贏左 撞飛轉轉轉會閃開 贏左 好似解決哂

一陣洗唔返咪仆街

咁再參考下PAD破根性法

個下攻擊分開兩段, 搞掂

15把洗唔到攻速咩

Thanks

其實依家火法係咪收咗皮
好似出極啲裝無咩勁到
係咪轉冰或者雷會好啲

轉死靈 黎緊有idea裝

我黑

睇下你想玩咩物理職
一近一遠比較好
遠用黎速刷關，例如drop up呢類
近用黎打黑龍/光3/狗

drop up用劍氣劍
呢隻game玩近戰就得

當近戰都打唔到 仲有咩職可以打到

this is melee game

死靈有咩更新 點解咁講？ 更勁左？

收到風今個月出死靈idea裝

而家
1火法82 火杖火idea裝
1弓70 弓idea裝加物理弓
1雙刀60 未夠70未練起
諗緊升隻刀用套劍Idea頂住當先
套劍Idea下身有全能19同力技20
用總力戰劍加劍氣劍劍得唔得
戒指就真係無
應該刷咩

我認為你好有潛質做連登蘇民峰

我練嗰2隻職都好似好廢
火法同弓
連弓道部都無人拎弓

PAD 呢D全部攻擊力有得計數
冇盾就毒
有盾就重力XN +口水

LI呢DON9GAME
連DMG計算都未知點計

wo
你條劍褲已經勁過呢度唔少人

我係你就ALLIN 骨IDEA啦

拎D COIN黎換弓IDEA/劍IDEA

轉吉道部

我三套Idea都齊

召喚suis

GO?

想打錢

go

三套idea齊咁你有咩劍/槍
有冇黑龍戒
黎條二連鏈就成形

勁唔勁都無咩用？
我見好大家都好似勇甲狼手無咩人用劍Idea套

你開
我未清4場FREE

唔岩平A用

黑龍戒係咪要黑2先有
無見過
淨係打到黑1

開左904

咩

條褲
唔要俾我

劍裝勁到咁就玩劍啦
冇勇甲冇黑龍戒就用勇戒頂住先

賣稅前綠 75:10000

隻手有無得平

slow手?

黑1有
只係難跌到pk

我真係好中意玩遠攻
但Idea啲遠攻好似魚腩咁
Btw邊隻係勇戒
5000有無成交

賣到嘅我應該賣咗
本身唔係幾中意玩近攻

喪刷1星期會出1隻左右

新手轉轉
反頭 二連鏈 黑龍戒
應該入手邊樣先

尋日DROPUP 一車車5000勇介

今日唔知有冇上返

做咩轉唔到

轉轉唔食連擊
理論上賭戒>黑龍戒（好似係）

10%爆傷>>>20物攻?

2訓
咩事

原來我條劍褲唔係全能力 唔怪得咁少血

收我個隻啦殘青

你威啦

未換返吸mp

原來唔食?!
我一直以為食, 見個個轉錶都黑龍戒...

我跳左

等緊你

黑龍戒大力

你唔洗用石解咩

3萬鑽 有咩大搞作

訓人冇輸出的

10%爆傷會好過30物攻咩?

要啊 照放 唔識玩呢隻野

我budget萬幾ja

你地部電話捱到十場咩
會彈驚

你用緊咩黎做歉對比?

基實都唔知火力FORMULA係點
好難答邊樣好

我都驚買黎無用

好快用哂啦

拎左10點爆傷放左去鬥果招物攻度

信念巴你係刷邊關呀

咁火力差幾多?

仲有....靚既 賭介.....好撚難賭既 - -

暫時睇好似差唔多
但10%咋喎

BTW 我FEEL到自己就黎彈GAME

我用過一隻全DMG 110 同一隻全DMG140既黑龍介試過
爆傷出黎個下差幾十萬

好耐冇入GAME, 想問死靈返生未

我都試過,所以唔明白
好LAG,電話大爆炸

イデア装備イベント「ヴマのスケルトンラッシュ」開催中です。

■開催期間：9/13 13:00 - 9/22 23:59
■商品交換期間：9/13 13:00 - 9/29 23:59

※イベントに参加するには「2章5節 槍のイデア」をクリアし、今回追加の新周回スポット「ダニフマ大森林」を解放する必要があります。

詳細は下記バナーから遷移するイベントページをご確認下さい！

イデア装備イベントは特定の周回スポットで対象のモンスターを倒し、ドロップやイベントクエスト達成で獲得したプラチナメダルや死霊メダルを、強力なイデア装備やアイテムと交換するイベントです。
前回のイデア装備イベントに引き続き、稀に対象のイデア装備が直接ドロップします！
期間中にたくさんモンスターを倒して、ヴマのイデア装備コンプリートを目指してみてください！

※ヴマのイデア装備の獲得には「死霊メダル」が必要です。
※死霊メダルは、プラチナメダルをメダル交換所で交換して入手する他、一部のイベントクエストでも獲得可能です。
※「ヴマのスケルトンラッシュ」で獲得したプラチナメダルは「炎メダル」「剣メダル」「弓メダル」にも交換できます。
※イベントクエストの受け取りや、メダル交換所のプラチナメダルで交換できる期間はイベント終了後、「9/29 23:59」までとなりますのでご注意ください。
※プラチナメダルはイベント終了後一定期間経過後のメンテナンスにおいて、プラチナメダル1枚につき1,000ゴールドへ自動的に変換されますので、期間中の商品への交換や死霊メダル、弓メダル、剣メダル、炎メダルへの交換をおすすめします。
※死霊メダル、弓メダル、剣メダル、炎メダルについては回収を行いません。
※イデア装備イベントは今回のみの開催ではなく、今後も定期的に獲得が可能なイベントの開催を予定しており、イデア装備は引き続き交換のチャンスがございます。

改埋圖PLS

彈左,最盡5 6場就頂唔緊

光劍

龍鏈

【9/12 15:40更新】「骨イデア開催に伴いメンテナンスについて」

架仔好似唔係叫骨 你咁樣打冇人信

所以係堅定流

FCed?

我相信誠實的Ebra係唔會放流料嘅

口筆真係MON撚住我地

收石
有冇人放平石

我都係見人用黑龍戒多
有冇人答我入手邊樣先最好
冇咁多石
亦冇咁多cash

黑龍介啦

轉又得平A又得

靚既賭介又唔係平
不如拎2-3萬買隻攻速/雙爆黑龍介

做咩唔試下打黑龍戒出黎
順便刷下金幣升腎石

有冇黑2團？

未有黑龍戒>打唔到好野>賣唔到綠>唔夠綠買黑龍戒>打唔到好野
Loop死左

我意思係我一開頭問嗰3件
反頭 二連鏈 黑龍戒

仲未打到黑龍
第二隻人都未升

唔打住

唔可以咁...有時黑1又好其他位...都有D 介呀其他野...放上拍場...5000又會有人買架....總之...希望在明天....買左VIP先

有黑龍戒>但打唔到好野>賣唔到綠>買人地綠>打唔到好野

LOOP死AGAIN

買人地綠>買人地綠>買人地綠>買人地綠>買人地綠
problem solved!

【遊戲簡介】
①打直GAME
②石頭買賣GAME

買人地綠>買好野>打到好野>拍賣變綠>賣綠變錢>用錢買人地綠
SE抽稅嬴撚曬

我而家目標係咁

升撚左粒腎石有全SKILL
OUT賭頭換爆8.X%頭

86%速50%爆360%傷

骨IDEA快撚D出

其實係咪應該買番隻自爆戒同死槍光黎等骨idea出

經驗黎講
[買定]呢個行為,多數出事

例:
SE : 總力戰タウントリング係必需的

總力戰前掃定個D撚樣真係開心死

反骨心到底係點發動

攻擊被彈之後

雖然我唔知咩叫被彈

動L

近距離攻擊被反彈後，爆擊傷害提升

AGGER
我平時下面動L
都會同條女講 我下面被彈呀
咁樣樣

係講緊隻怪攻擊我 俾我彈走,即係講緊應該槍招格檔?
如果係,高迴避好似搵左自己笨咁避左就發動唔到

係囉,佢又寫被反彈
隻怪點L樣反彈我D攻擊

賣石 4萬 320
tg:noideanow

日文"被彈" means 被打中 ......

OH!
CHING YOU KNOW JAPANESE ,YEAH

同埋想問下勇甲沒全能力係咪唔值錢

被打中就有機會發動
即係迴避都真係搵我笨

你迴得幾多姐

你條女平時動L都會同你講 我想同你互射呀

260: 名無しさん 2019/09/05(木) 22:15:57.75
>>254
よっぽど悲惨なPTじゃない限り凍結は要らないんだよ
槍火力重視でもまともな槍ならメイデンだけで生き残れる
あと凍って攻撃受けられないと反骨心付かねーんだわ

除非你成隊真係廢撚到仆街,否則都冇必要凍結
勁槍既話有防靈已經唔會訓
同埋你冰撚左D怪佢地打你唔到 ,反骨心會唔撚著

條迴二鏈真係要換
招反骨心有時真係唔發動

有防靈就唔會訓? 咁ebra算勁定唔勁

又想搵我

但你冇回50
就算著到反骨都好易訓

呢到黎講
我係 中下級

果條ss二連係你?
我成日都將你同口筆撈鳩亂
唔知點解

屌梳9 又彈

原來開左7場 捱唔到

聽講岀新iPhone

呢排生性左
無點訓

其實8好夠用
係last idea on99

換電話啦

4橙爆率

你唔賣我唔會搵你

我部6 6s 6 plus se 都三十場彈一次 xs無彈過
換機啦

扮工會谷返全力

應唔應該洗到有全能

RUBBISH 11個芒 差過XS , 係CPU同前鏡升左
要買到11PRO先完全升級

6都唔彈?! 點做到, 我用部6一場都完唔到事

6部 唉瘋
FUCKING RICH GUY
BTW PLUS咁大部真係好用咩?

6場都彈部機都就死啦下話 最多係lag 起碼3,40連先彈一次

唔好用 低價回收人地舊機放屋企

係1場都打唔到就彈
想開個分身hea玩下都唔得

全ステータス
HP
MP
物理防御力
魔法防御力

20%機會中

有無閃卡係入面可以SHARE?

洗到既 呢你賣到幾錢

呢件*

數少左個全防喎

你部6
可唔可以10連黑龍?

洗到全20既既咪1X萬

hktvmall買咗個洞俾佢 佢依加去邊都要經過個洞先開心

黑龍又無試過 30連狼王就得

你漏左個全防
1/6機會
仲要中19/20全能先值1x萬

唔係1/5咩

仲洗唔洗好

咁我部8都可以30連狼王
但黑龍5場已經最盡

下我記得有全防架

有阿 係1/6

16 應該得3-5萬

全防唔係FIX?

小弟沒勇氣再洗落去 就咁拎去賣算

換機就解決到btw 我之前用6s打黑龍2都可以3,40場

random果個係+%
fix係+實數

JAGA

6s>>>>>8
係咪因為我未更新iphone

邊有 我18都係3萬
呢d粒粒裝2萬應該有人屌

又直線抽擊

無S嘅機。。。都係垃圾 你仲想要想像下當初龍2要打幾耐一場

去買依個 一條隧道 佢自己幾個玩法
1 : 佢自己助跑衝入去 連貓帶隧道滑
2 : 同佢玩捉 係隧到出面R佢 佢係隧道入面會勁HIGH
3 : 佢會入去訓
4 : 依加佢見人行過就跑入隧道 想我地捉佢 同佢玩
5 : 隧道頭尾條野同波波佢自己都好鍾意玩

最on9既係, 一開新acc做教學, 佢default係最高畫質
但係唔過教學又冇setting改唔到做低畫質, 咁就彈, 極on9

全防實數fix
全防% random

我呢件反而賣到48000

闣網

笑4

唔係全20點用

但係8既spec好過6s架wo
根本7s

橙斬點同

屋企無咁大

我尋日有件+13

10000 冇人吊
9000冇人吊
8000冇人吊

最後7777比人即決

你都係想我講 用家問題啫

冇計
一般香港人心態

明明件野只值 100
但有人爭就會OVER

apple 迫害我

搬啦 又話準備搬

搬完都好細㗎

邊似你岀賣菊花黎住洋樓 養名貓

樓上位巴打....自問自答....咁痴線既orz

千其唔好玩機戰

收打直用黑龍戒

師兄中肯

我淨係dl 完...首刷完...就del 左......一隻不撚知所謂驚

我補充多句啫

好玩 係我玩過咁多game入面最好玩嘅遊戲

樓上位巴打....又自問自答....睇黎痴撚線既orz

5點仲未有NEWS

仆街SE

執左

咩呀 點解我唔明你up乜

日本係咪都有中秋/秋夕個類節日 ？

彈左

今日第一彈

有
好多GAME都有中秋抽

兔仔炆牛腩節

只不過唔係公假

咁即係有人做野啦

係咪我太耐無上黎 唔知規矩

佢地聽日返工的

DEL機戰先

del咗

又扮

珍
機戰真係垃圾game 狗都唔玩 idea賽高

猫奴人生
•
5 分鐘前
顯示更多
爆到差唔多冇盾再入 因為唔係個個主力SSR技爆到boss盾爆到都浪費咗技嘅次數 SR +5突滿數值上已經同SSR一樣 所以我未至於急到要為SSR個百幾數值食一堆SR
已經有隻sr突2特性4了
我都有隻zegapain sr差唔多突滿 唔係加運動性 係直接扣閃避1x%
呢招我up到18%了一睇就知好野

屌 idea post都未見過佢打咁多字

公開處刑

又岩wo

根本一直都係HEA 9你班仆街
扼水吹ONLY

癡撚線㗎原來我ac俾人hack咗

咁大鑊
hack你acc入黎idea po r水吹

好撚惡毒我依加改密碼

我發現last idea po嘅玩家相當唔友善

咁機戰PO呢?

我宣布 猫奴人生帳號已轉手 之前有咩恩怨嘅 搵翻佢本人

原來我唔要mp吸都得

部長而家係背水緊?

你真係好可愛

有高LV MP0既話
你開開水都夠用

係
開背水d魔都岩岩好

你入黑龍個CD TIMING OK咩?

定每次係第4RD 熜AUTO
入黑龍先開

收打直用黑龍戒
個爆傷黑龍戒得6%點用

咁癡線

10000 有隻
拍賣

頭先

而家
應該冇了

唔同team有唔同timing,不過只要係2轉2吉都唔大分別
呢team係岩岩好佢嗌我就開背水
吉到佢瞓,出骨都唔驚,而家都係full auto由佢吉,係小怪關開背水會死

我真係
多謝
你既
提醒呀

收綠石
TG: FlyinDance520

差好遠WO BTW係咪想收條SS了

你依加呢套裝打龍2 s唔s到

s到
同e巴差不多
但我開背水有時會轉目標打骨

心思思
po多次出黎好嗎?

想跟 見到成身顏色 唉算啦

粒粒刺盾

算係咁啦

有冇試過上到400萬DPS?
背水時

斧2槍真係上唔到

你係度咪上唔到
上次街場3.9

但反而唔穩
慢左,怪多左,龍又遲瞓左,有機會死,5m都冇l用
我寧願而家咁最好

而家只想打直個弓頭
50%爆率試下

好撚多白字DMG

試緊爆率
得12000HP
唔好吊

等骨idea
我想打直條褲個hp同埋攻速,但其實又差唔遠
純粹唔想生粒粒

btw一慢左我就唔夠魔用,好似今場咁

用ss盾+鍊+弓甲有 52 SS

20 15 25

雖然好黃但感覺有少少美中不足咁

冇回魔靈

其實我想要條物攻80既鏈
力唔係30都OK

ALI?

佢唔打住

有冇靈
-1

搏吊

你地依加開場開係第二個集會 點入

我係光復香港開？

諗諗先
冇乜石

7000賣左?

我想知邊個水魚買左

完左個活動推得慢左

花生準備

1001

我都食緊

賣石 4萬 320
Tg: noideanow

買個爆機AC 唔係水魚係咩?

個誤會大到我唔知點解釋好

是咪打?
-1靈

11k 一下搞掂
yeah~!

我入黎TRY 可唔可以...

黃色點用

睇下其他巴打仲打唔打

估到你咁講

都話你地開係第二個集會我入唔到咯！咁文室嘅

而家開囉 光復香港

LM 睇內戰
諗諗下百幾個PO
除左屌 外掛亂市. 日入6萬 同去台灣之外
好似都幾和平 睇來都係時候要大戰下架啦

其實小弟轉靈黎 ok？

就係要轉靈
唔通死靈咩

哇屌

@EBRA 下個POST有金句了

以為你地引雷靈sor 無玩幾年

玩機戰啦你

-1吉-1靈
e巴失蹤

1min

賣石賣account潮

未夠錢買轉生石

想問.....賭頭賭介同賭腰....係唔係全部都得+1 技架渣?

打埋呢10連應該夠 差3場

仲未公布活動 姐係聽日都無野打

搵我？

賭頭有全+1同職+1
賭戒/腰有職+1~2

THANK YOU

咁其實死靈idea係咪流料
我都係呢到先到風先知

@e巴

真料

無影無蹤

屌你好mean

GO

NOTED WITH THANKS

死靈玩家表示

收到風
骨IDEA 內置靈SKILL
可能勁到仆街

死靈SKILL

done

等睇出左死idea後
死靈稱霸遠攻ta
等你無世界第一做

其實幾好笑

又係時候諗定下PO TOPIC

打完活動打直勇甲狼手
一件都唔成功

部長個句夠啦

消失的死靈IDEA

放打直勇甲10000@1

我都打緊狼手

你打成點

邊句?

打緊20連撃

爆傷得53諗緊打唔打

又踩多腳

貓b : 好日都唔打,一打就要我等半個幾鐘

下星期一呀

就係要轉靈
唔通死靈咩

WA吊
真係好撚串

玩死靈既朋友真係有火

消息來源可靠嗎

有圖有真相

呢度玩死靈嘅一隻手都數得曬
怕咩

公告係有寫死靈IDEA 但都係近日開催

黑2呀 入未呀 等咗37分鐘啦

Li有死靈呢隻職?

等緊邊個

新職黎
呢度有幾個巴打可以優先體驗呢個op職

邊有37分鐘
明明係1分鐘, 只不過係等左37個1分鐘者
貓B一返來就比人撚

留名睇死靈IDEA 有傷害攤分技 一身都係勁到仆街

好 SE話決定 你本體可以幫骨骨分傷

收到風
骨idea召嘅骨全部都揸把光大劍
斬L死黑龍

黃爆率黃連擊打4次都唔中爆傷
留住又會心思思再買
谷撚氣直接碎左

問多句...設計圖邊到打?
賭頭圖 ??
賭腰 就狼王
賭介圖 ??

打唔到紅爆傷都唔安落呢....

除左賭腰,其他圖都係地城出

賭頭圖好似打某個地城出
賭戒圖打冰林

頭...係唔係山賊呢?

頭 流刑地地城

其實係唔係無曬人解包仲未解到件死靈裝出黎正常應該一早放曬DATA 入去

應該呢隻game太少人玩
冇人識拆包

屌 我隻垃圾背水吉 入黑龍1第1關幾秒就訓

屌....又彈,明明今次重開左驚

點呀你 btw震岀咩

粒粒光杖

之前好似有解包 如果唔係點知hideaway 係盾貫鏈coee -1

。。。。我都知係咁㗎啦 龍鏈

世紀難題
一次開幾多場 部長先唔會斷？

+1

仲柒過死靈

依加係咪打緊總力戰呀？

頭先係第幾場?
點解會咁
一陣更新iphone先

我部19sony 機都無乜彈最多係低quality 都lag

留下次總力用算 d攻低部長4x萬

以為你去買電話唔打

不要太認真...
扮工㧪水吹only

呢個post d人真係好唔友善

我低佢百幾萬呀

表攻呀 唔係DPS

好正常
都清唔到怪 點打

又傷透純真死靈巴打既心

真係星期一先出idea? 想快d打直堆粒粒弓裝

原來今晚出borderland3

想問 idea 裝 如果係換出黎 係唔係 全粒粒架？

又話10月初 出出下變10月中

9估係佢攪唔掂骨貫個mechanic所以先推總力戰再隔咁耐都未出死靈idea

epic game 等佢出番steam先

址其中

唔打 weak

機戰貓嬲了

你見唔見到頭先條閪龍差幾多血 吉多兩下就死

狗果隻手幾有潛力 30% vs 15% miss

？

有無人有可以係日本PSN買野既信用卡借來買
用緊日帳買唔到
可以TG 先過數

轉用黎清怪 但少紅焰30% 攻速 但多左15% miss

140魔

buy jp psn card ok

18禁驚唔得

Aeon JCB 試左唔得
AE 佢又唔收

bl都玩日文？

用開個PSN 係日帳
諗住買貴pack 包埋d DLC
如果港帳買貴PACK ,
DLC 過唔到日帳到時又要再買

can preorder now?

yep, will released at 00:00 tonight

dl sin

on9 deluxe duck skin only
chiu deluxe sin have DLC

未睇過套野
係就cross over fate

聽都未聽過

死靈真的死了嗎

係咪攪唔撚掂個骨貫呀仆街SE

呢個垃圾barbie event 又玩你一星期

我估都係因為啲骨又斬又打又刺又冰又火又雷 仲要唔係本體放出黎攪到勁覆雜佢攪唔掂

太神啦～竟然跟戰x戀合作

有無巴打有妖刀試下死靈貫唔貫到

其實都on 9
佢可以整到 靚攻
咪靚攻果到加貫 咪得囉

出鬼滅好過啦
想睇d男角咬住碌竹

人哋肯唔肯比佢出先得架

死靈可以 指本體

骨唔得

有錢乜都得

點知死靈idea不是骨貫，而是暗貫

未睇過呢部
就咁睇上去d衫唔夠暴露
髮型上次金雙馬尾夠用，屌打曬呢三個
右一嗰嗰髮型醜L到hi
如果出造型唔會特别用石/key去打

aim粉紅頭

我都覺粉頭幾靚
如果佢出三件衫+三個頭就好難出

仲有三頂帽我屌

點都要打直 俾劍a定吉好

有無黑龍？

拍賣隻極品刺鞋

15萬出血鞋

15萬

你開 開4 5場

15萬血刺鞋

頂刺頂爆 頂回 物耐

槍刺裝冇50萬點玩

go 10 連冲涼

你都係想我彈GAME姐

轉轉ok?

入入入

23萬盾
36萬槍
12萬狼手
2萬4星腰
15萬出血鞋
8萬黑龍戒X2
10萬二連鏈X2 (SS+爆)

50萬邊夠

收石

幾耐一場?

仲有賭頭

4min

用弓頭算

cls聽日出

10MIN都好過我彈驚troll鳩人

死靈idea！！！

無人發現

暗貫！

死王の同盟は、スケルトンキングが最大5体まで召喚可能になる新プロパティです。
※スケルトンキングを召喚するには、「サモンスケルトンキング」をスキルセットする必要があります。

d裝好撚型
要玩男角了

唔差咁喎

5隻大骨仲裝鐮刀

正阿屌仲有1粒鐘 準時打

唔玩骨有咩咁正

闇貫!又係鞋
屌要乜野轉靈
要死靈好過啦

點解唔玩骨阿

如果支配者祝福有得疊就正
等睇協力4人死靈
跟住lag到場場彈game

勁到仆街都唔玩

ALLIN 成身都係骨

SS下裝 光上裝又SS 全身都SS 得左

今次應該得衫褲有全20

冇水喇SE爸B

黑龍-1槍

or轉

10/10 打完黎

仆街,好型
本身0興趣
但又唔想錯過

Ebra沖完涼
molamola

咁你地打 我自己打

開多場咪有 -2槍

有冇人知死靈用咩腰最好

要改topic了
-1靈

緊係死靈
唔通轉靈

你刷咩

開定新骨post先

唔好爭

要update頂po

搶到1001先比開post

我錯了

有人肯update不知幾好

準備玩死靈

準備放裝玩死靈

刷阿GOGOGO

我有先見之明
下午已經課定左1pack

其實係玩暗屬
結果都係得d骨勁到仆街

9/13 0:00より開催予定のイベント「ヴ・マの次元の狭間大掃除」で登場する新装備に関しまして、以下の不具合を確認しております。

・新頭装備「ヴ・マヘルム」を鍛冶屋で「強化」「打ち直し」した時完了後の演出が意図しない表示になっている
・新リング装備「賢者の指輪」の詳細画面にて右上の「現在」ボタンを押しLv.70時のステータスを表示した時プロパティ「ウィズダム」のLvが変化していない
・新杖装備「逢魔時」を鍛冶屋で打ち直しする際ペット召喚のプロパティ値に「～」と表示されている

留名等睇今次新關又難過上次

未出先bug系列

ご利用ありがとうございます。「ラストイデア」運営チームです。
9/12 23:15頃にイベント準備のためデータ更新を伴う再接続が発生いたします。
お楽しみの所ご迷惑をおかけし、申し訳ございません。
※データ更新の際はタイトルへの再接続が発生いたしますので、プレイ中の皆様にはご迷惑をおかけいたしますが、ご了承ください。

更新内容の詳細につきましては以下のお知らせをご確認ください。
・【予告】「『ヴ・マの次元の狭間大掃除』開催のお知らせ」

求翻譯呀伊巴

前回のイデア装備イベント「ロウェナのエルフシルバーラッシュ」から、以下の項目について変更及び改善を行いました。

・「ビルグゴイム霊穴」の対象モンスターから「プラチナメダル」がドロップしやすくなるように調整しました
・イベントクエストから獲得できる「プラチナメダル」「死霊メダル」を増量しました

正.今次會易dropk大coin

叫人準時2300吊骨

想要銀COIN多D

可以狂打直idea弓了

弓idea又唔見佢易d出
又迫害弓手

プラチナメダル=銀coin

死靈...
唔洗職完全練唔切新角色去玩
照舊刷靚曬成套IDEA係度擺

both

有電話sor

※「ヴ・マの次元の狭間大掃除」で獲得したプラチナメダルは「炎メダル」「剣メダル」「弓メダル」にも交換できます。

22mb

15MB

20mb 死靈idea
2mb 震少d

17MB先岩

15?

17MB先岩
AN機

五隻骨王 感覺死靈最強了

頭1日係DROP RATE 正常返
之後2MB先係震少啲(好似係)

終於出新職死靈

正仆街 果時燒水燒到傻 公平咩

又會無啦啦開既

火法情何以堪
弓起碼有得直趺裝

真
你見我成日都講迫害弓手,係有根有據
唔係果d係又講唔係又講

早左少少..

比你估到仲係se黎

黑2 招靈
11點前轉靈

骨IDEA前推爆佢啦..

已開新post

講左好耐月頭出

今日兩點見佢冇update以為冇

se正仆街

死靈準備最強了

終於可以課vip